依幾日對動物台咁多位手足改觀

估唔到平時嘻嘻哈哈嘅動物台，都有為正義發聲嘅時候
假膠開嘅會然都有討論時事，甚至相約一齊遊行
前日大學有學生被捕，都有手足問吓我有冇事
真係好感動，無分圈子，大家加油

樓主幾時俾人拉 收埋咁多大陸妹CP

佢日日喺啲群組到分享=.=

所以更加要反送中

冇

抗共英靈

哭了

hi

樓主咪能去拉，廢事畀人地屈義士係戀童廦團體

我唔係戀童癖……

各位珍重

多謝各位嘅努力

曲線曬自己係大學生…

冇錯
除咗某個抽政治水推post 又要發假圖扮有去遊行 仲要鳩up自己要去參加區選嘅嗰條柒頭。

原來係咁